呢個後生仔心態好老成，妄想一朝發達既睇下啦

講得幾好，有成熟既投資心態，輸爆廠既學下人啦

Ok

所以你日一幾個post笑人ah?!

係呀
我笑埋自己呀
ｏｋ？

吹水嘢
上戰爭心理差啲都死

學你做五毛
每次賺五毛先腳踏實地